# MY Projects

Overflow (Lead Programmer) (4 mesi , 4 programmatori ) : progetto finale DBGA (Beta)

DoomBall (Lead Programmer)(3 settimane , 2 programmatori ): progetto per Broken Arms mobile.

Eco System (Lead Programmer)(3 settimane , 3 programmatori ) : progetto per Acer (education day)

Forget me not (Global Game Jam , 3 programmatori )

NOPower (Jam interna DBGA , 2 programmatori)

Progetto VR (3 giorni , 3 programmatori) : esercitazione Fabio Mosca


